\section{Spotkanie 2}
\begin{tabular}{|ll|}
    \hline
Termin & 14.IV.2015 \\
    \hline
Lokalizacja & WEiTI \\
    \hline
    Obecni & \multirow{1}{.33\textwidth}{cały zespół} \\
    \hline
\end{tabular}

\subsection{Dyskusje}

\paragraph{Wybór tematyki} W~trakcie spotkania ustalono jak doprecyzowany zostanie temat projektu. Zdecydowano o~stworzeniu systemu przechowującego dane kredytowe.

\paragraph{Przydzielenie ról} Ustalono odpowiedzialności poszczególnych członków zespołu. Ostateczna lista została przedstawiona w~sekcji \ref{sect:roles}.

\paragraph{Funkcjonalności systemu} Zdefiniowano działanie systemu, rodzaj raportów przez niego udostępnianych oraz sposoby wprowadzania nowych danych. Zrezygnowano z~anonimowych raportów statystycznych.

\paragraph{Wymagania pozafunkcjonalne} Stworzono opis wymagań niefunkcjonalnych systemu podany w~sekcji \ref{sect:nonfunc}. W~związku z~odrzuceniem pomysłu anonimowych raportów statystycznych zrezygnowano z~wydzielenia dwóch poziomów zaufania kont z~dostępem do~odpowiednich danych i~priorytetyzacji zapytań z~tym związanych.

\paragraph{Harmonogram działań przed KM1} Ułożono plan działań każdego członka zespołu przed terminem zakończenia pierwszego etapu projektu.

\paragraph{Harmonogram działań przed KM2} Zarysowano szkic planu działań do~osiągnięcia gotowości drugiego etapu projektu z~uwzględnieniem ograniczonego czasu dostarczenia etapu.

\subsection{Głosowania}

\paragraph{Usunięcie z~zespołu Piotra Pęczka} ~


\begin{tabular}{|cc|}
    \hline
    Za & 1 \\
    Przeciw & 0 \\
    Wstrzym. & 6 \\
    \hline
\end{tabular}

\noindent Decyzją kierownika projektu głosowanie zostało unieważnione.

